我起 旺角aplus fitness簽咗年半合約

但係我依家見到由合約生效期開始有冷靜期24小時內唔想用該公司所有服務就可以退 但係啱啱打去問佢佢話我試用咗佢哋服務先簽都當用咗唔可以退錢 係唔係真？

推

有冇法律撚可以解答

呃你咋

比左幾錢啊

萬幾

無限拉筋？